天降隕石………………

話説小弟既阿爺有塊隕石，佢以前一直收藏至今，宜家想出售了，想問下有無人知道有邊到收藏呢家野，同邊到可以賣倒出去,感激.[/left]

Up

up

通常睇戲啲外太空隕石都有幅射,病毒之類
樓主有無定期驗身

擺左喺屋企幾廿年,仲老過我舊石,放心啦.